唔記得左報18dse，可以點算

我17dse，炒左科英文，本身諗住18再戰。但唔知係咪撞邪，竟然啱啱先發現自己未報dse，家陣冇得報喇，點萛好

下年再搏盡無悔

錢有我遲交，名好似無得遲報
既然你咁唔上心即係重考對你黎講都唔係咩大事姐

1.寫信畀eaa求情
2.asso就ielts代替dse

１好似冇人試過得

學校考生及自修生的報名日期均為2017年9月13日至10月9日

Ielts我都有諗過，但其實我都係想dse攞返個2仔好睇啲啫

仆街我同樓主一撚樣。我炒中文

點算

今次真係冇得怨人，唯有安慰下自己可能考左都係炒

錢可以遲到幾時交

屌我以為交錢日期限就係報名日期限

唉算，當慳返

溫多年先啦小朋友

咁戇鳩報咗你都唔會高分

有得報不過要加多啲錢

On9可唔可以睇清楚晒所有野先

不過以樓主既能力，俾你報到2018都唔慌叻得去邊

又唔好怪樓主，咁多野邊睇得哂

btw多得巴打我唔洗上ifc住

唔係喎，我記得逾期報名好似係第二啲嘢嚟

點會

樓主都係算鳩數吧啦

打過去問啦屌

算啦由佢死啦
人頭豬腦咁樣 有冇考都一樣

正確做法，打電話問嘅時間仲快過問連登仔啦

樓主慳返幾百去食放題啦

問考評局啦, 仲喺度等人串你

已經解決了，自知柒左 多謝各位提醒

比多3百幾可以報

自修生唔係要重新考過全部科咩

點解？

11月16 記得係網上報名啦

上住18DSC先囉

屌

可以疊返上年成績架咩

唔緊要啦 可以溫多年嘛

到時咪又係唔記得

申請Acc就報倒啦,咁都要懶

你記得啱咁多野就唔駛上黎嗌救命砸發現自己柒左啦

樓主確定自己淨係炒英文？

咁就叫睇得多野 考多幾多次咪又係炒

You can enrol in December
Just give a call to HKEAA.

我都係

又少一位對手

你班仆街咪玩人啦 而家重有得報, 你畀個合理理由兼加錢就可以